點解杜麗莎咁有錢開蠟像館？

唱下歌 作下曲
點解咁有錢撈埋蠟像
我覺得好傳奇

ask gem